[有一種悲傷]電影「比悲傷更悲傷的故事」主題曲粵語版《下輩子相遇》MV

只要其中一個人先離開，就不能永遠。我很想陪你過生活，很想當你生病時在你身邊照顧你，很想陪你一起老去，很想跟你一起走到未來。請原諒我，這輩子不能再陪伴你。

下輩子，希望以健健康康的自己跟你相遇......

《下輩子相遇》MV：

《下輩子相遇》

原曲：有一種悲傷 (電影「比悲傷更悲傷的故事」主題曲粵語版)
改編填詞：陳炳洋
主唱：若智子

我倆怎麼 纏綿
我倆緊緊 抱住
我倆一起 十年 仍相依

每次相擁 睡眠
每次一起 傻笑
這份意亂 這份幼稚 遙遠

下輩子相遇 今生誰離別不可失約的堅持
多心痛故事卻是沒贏得永遠 情到終止

下輩子相遇 甘心而情願只想跟你走 不要再兜圈
這份愛念 不用掛念 完了

Oh~Oh~
還有多少心願 未了願 流過這悲傷事

時間不能再 Oh~
失去的等待 難再心開 Oh~

下輩子相遇 不想留下孤單一個走 一輩子心酸
一份了願 一份了斷 別了

下輩子相遇 相依靠平淡家中的兩口 吵架吵半天
不願對峙 等待見面 微笑

最尾個段男聲嘅歌係？

係另一首歌嚟

有冇拎 好聽

Thx
加油 努力 整多啲好嘅歌

多謝

尖咀勁多人唱呢首
早幾日出應該有幸聽到粵語版

哈哈，早幾日出，但share 唔到出去，佢地都唔知呢

好聽啊

thanks~